政府教我如何正確使用扶手電梯

P牌第一次開post希望大家比少少時間睇睇
我有兩個朋友最近問我點樣搭扶手電梯
我話 梗係要緊握扶手啦 好危險架

佢係扶手電梯比人推
所以失平衡想捉緊扶手
等到企穩啦 先慢慢放鬆

大家千其唔好做標題黨啊

哎呀唔小心開錯台

原諒P牌仔

求明白

標題黨可大可小架

求推

P牌仔無得正皮自己

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

好人一生平安

pash

訓前一小推